[支持撚帥試陣!] AC米蘭球迷討論區 107

Forza Milan

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
-- Alessandro Plizzari
-- Gabriel

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez
56 Stefan Simić
-- Ivan Strinić
-- Jherson Vergara
33 Mattia Caldara

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
14 Tiémoué Bakayoko
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
29 Samu Castillejo
46 Matteo Gabbia
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
77 Alen Halilović
93 Diego Laxalt

Forwards
8 Suso
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
9 Gonzalo Higuaín(暫時仲係)

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：環保的腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090

無睇幾多頁就奶野中1001

咁就比撚撚浪費一季

下季隨時玩多半季

啊華被換走唔睇了

牙華番黎機會幾大

仲有兩年捱

西維爾唔識用

西維爾波都運唔到上去前場

個教練依場排陣太保守
反擊得阿華同賓耶達

辣殺球員不了

換走牙華就輸

同撚帥一樣

作客皇馬正常喇

PSG

康打巴真鍠最開心啦

牙華都係適合著紅黑衫

山西豆腐隊

轟

西瓜留底算啦
咪差唔多

班轟早幾日仲J緊斜恩今日上場打阿狗

我對你依句說話有所保留
沙利同加度素互換貼錢都制喇

今場轟D死球防守同撚撚有得揮

用加度素換左真奴

英超前4個難度好痴線
依家都6隊搶

仲有2-3隊洗緊錢上黎

葡萄狼勁到

阿 又大傷一件

慘

冇晒右閘

屌
我前排仲笑鳩個獌FD 想追前4

零射中龍

人地個蘇蛇勁到,追到差3分

背後有費蛇

半季就sarri out

撚帥舊年都係架

biglia 出返黎派牌就fit

拉素復出巴卡咪冇得出

買迪屁打442

放個頂級中鋒換個今季先打得起既

你套垃圾戰術點放到波落禁區呀

我寧要告仔

佢地係咁搞笑
半季前係咁叫藥膏爛
風向開始轉

我未撚見過佢派牌其實

羅馬輕鬆過返我地頭
比啲耐性
下季繼續

打433 隊草 拉素 巴卡
兩個又黑又硬既護住Biglia派牌

羅馬迪帥:支持加度素!!

New contacts took place this evening between Leonardo and Club Brugge to sign the Belgian club’s Dutch winger Arnaut Groeneveld [@NicoSchira]
比甲美斯Grxxxxxxx近了

應該柒柒同level

印象中我地成q日買完啲幻幻都無左影
eg 烏拉圭雙星

UT POST見到羅馬仔個陣

盧卡仔識轉下邊
拉素多數短傳

肥安時代買既, 有得出先奇啦

其實而家都係
告仔靠蒙帥用打起, 右閘之前唔用卡拉就要用阿隊

佢踢法似迪比多

莫利究竟做左啲乜撚撚懞撚米哈都唔比機會佢

根本就係山寨迪比, 右腳左邊仲要又係荷蘭又係混血黑黑地

干地都開始用番既, 始終傷過成年小心D用呢樣我反而唔怪牙撚

可能真係訓練比唔到信心, 但見佢D相又TRAIN得幾FIT, 米哈時期睇佢能力真係未夠, 不過最近出場都算係咁, 最ON9係冇借出去吸收經驗, 其實佢仲細過阿記個拖里拉, 而家差人十條街

慶祝都抄埋

掛住做gym無練基本功

唔係借完冇出咩

唔係力架
不了

舊年成年都係度，之前借過半年安波里

莫利係安波里都叫有得出下
屎米就降班隊都唔用

係咪我地啲青訓訓練過晒時 啲人借完出去都冇人用

青訓算唔錯都出到老馬告仔盧卡卡拉，反而係選材上唔似國米祖咁通度買人，地方上又唔似羅馬地區咁多人可以㨂，始終青訓本身就係大浪淘沙，你網羅d後生打起機會會大d, 而家個新scout head都開始做緊

買幻幻真係有一兩個彈出已經當贏

卡拿仔 告仔呢堆好似係屌帥青訓計劃個堆人

記得嗰陣話冇錢要重點搞青訓 佢地就係嗰list入面嘅人

有錢人

冇西瓜

表弟

波叔拍告仔

依2個月食左春藥

走數撚賭完唔找數，斜恩半季走+卡達仔長期養傷

下個受害者應該怕基達

我糷都試吓沙膠打前鋒

牙撚有冇睇人地真藍黑點打費辛隆尼

睇好真藍黑
後上入前4

哈利冇入但拖拉機仲係度, 即係哈利+錢換PIATEK

識揀都一定揀哈利

過埋聽日就排第8
好期待

拖拉機仲有半年約 我係安答都等埋

加度素發老皮

Coach Gattuso on @G_Higuain : "I want to be honest with you all. We had a poor training session today due to all these rumours. We spoke after the training session and I did not consider him ready for this game".

Gattuso: "Today was one of the ugliest training sessions I've had since I've been at Milan. I even told this to my players. I've spoken to Higuain and nothing is done right now. It's only right to go to war with people who are ready. Higuain was not ready".
人心惶惶, 快D兵變啦

班高層捨易取難，係都要保廢帥棄良將。

講真你睇人地隊個個好曉飛咁, 唔記得左隊草黎之前係真藍黑一個打我地三個中場, 卡斯西甲過人王, 辣殺左路一條龍, 而家個個又屌廢又要賣, 咁樣經營點番到上歐冠

train唔train都係垃圾戰術
抖下等轉會好過

上次佢先話廢辛主場難踢
痴撚線領隊

加度素同LM幾時可以收皮

得返告仔
撚帥好快跟沙蛇打冇鋒陣

LM仲要保，屌佢老味，如果真係買撚埋法比奧燒，未來幾年真係無間地獄

一隊波戰術方面可以越夾越差, 明明已經打死一套433
練到查漢由救星變災星, 唔比意甲神射手入禁區

等下季沙里教

等富咸降班, 雲叔叔(二號)

傳達子option to buy要55M
施蒙尼真係我蘭再生父母

55？車仔真係當人冇睇波？
定當人係水魚

納味黎未

跌到第8

早場點都會睇

燈到

Probable lineup vs. Genoa (4-3-3): Donnarumma; Abate, Zapata, Musacchio, Rodriguez; Paquetà, Bakayoko, Calhanoglu; Suso, Cutrone, Borini [Sky]
真係出波叔都冇莫利

屌你老母 炒鳩條撚樣啦

Milan launched a first bid to sign Club Brugge left winger Arnaut Groeneveld on loan with option to buy for €10M. The slowdown in negotiations is due to the lack of economic agreement & the player’s physical condition as he just recovered from an ankle injury [@cmdotcom]

Groeneveld has been recommended by Milan’s new head of scouts Geoffrey Moncada [@cmdotcom]

Milan are on the verge of signing of Arnaut Groeneveld from Club Brugge for around €10M but the deal formula has not been defined yet. It’s possible that Milan leave him at Brugge for the rest of the season and sign a more ready profile for the winger position [@Sport_Mediaset]

等睇波叔救撚

渣癲唔去大連
炒撚未

留名睇柏基逹打防中

等睇撚帥，運氣加成凱旋險勝，又拎返第四

支持米蘭血統,非米蘭血統彈開!

翼鋒蘇索上場聯賽兩黃一紅，今役停賽。

教米蘭嘅只可以係米蘭名叔
支持撚帥！ 永續撚帥！

超級杯停咗？

仲有波叔打中鋒，告仔拉邊

應該就係純種邊鋒 黎到意甲都係未知, 雖然巴西仔都有好驚喜

Muriel 勁到癲

好彩冇㨂米蘭

未去西甲都想佢黎

好在左腳都用得

出波叔姐係又0:0 都得

坐輸望和

兩球都係自製私家路

咪又係牙華後備

收列風今晚波叔大炒對家,意甲球王爆發之日

一然又可以上返第四
唔反撚了

吹奏撚撚吧!

佢能力係唔差

佢啱意甲，牙華啱西甲

同雞巴清講喱d...最好話牙華唔好踢波就岩

之前都講過其實試下D黑鬼達架啦

成日屈我蘭機
嬲撚咗佢

其實米蘭用喱類意假坦克好過啦
跟本西瓜都唔岩用,起碼唔岩撚撚用

真。體能怪物

google PIĄTEK ,用返波蘭文發音聽落似叫比安迪

叫定水貨迪差唔多

波蘭神鋒 Andy

你地聽下

皮安迪好似準啲？
叫佢週五仲好

Friday

Milan could decide to include Jose Mauri in the deal for Piatek. It would then be €35m + Mauri for Piatek. It's seems unlikely that Bertolacci is included in the deal as he wants a severance pay.

[Gazzetta dello Sport]

人地唔係傻既

我地出名弱智

本身講緊哈利同拖拉， 最後爆莫利出黎

跟住Mauri 係安答打起 高價轉會

mauri早走早著

等睇登鵰啦

Higuain actually told Gattuso he did not want to be called up for the game against Genoa before Gattuso communicated his intentions. Those who saw Gattuso moments after that described him as furious.

Gattuso then said in the press conference later "I want to go to war with those who are ready and at the moment Higuain is not ready"

波蘭仔黎到希望唔好用9號了

牙比

Genoa's director Perinetti on Piatek to Radio Rai 1:

"After the game today we will meet with Milan. We will reach a conclusion in the next 48 hours on whether he stays or goes. Up until now, both parties have set out their conditions for a deal and now we will have to see".

Perinetti:

"We spoke for two hours with Gazidis and Leonardo. Eventual counterparts in the deal still need to be evaluated and it's for this that we have not finalized the last details of the deal because we still have to evaluate if this deal can be functional for our market".

波蘭神鋒 = 3分 + 莫利 + 35M

叫皮蛋

西瓜: 屌 我走得未

其實我好唔鍾意d page/媒體用普通話譯音
我地講會好橋口

皮安迪定比安迪都好聽過比亞迪克啦

叫返神鋒 或者 波蘭神鋒算

波神係milik

比亞迪

真係黎到米蘭先再諗未遲

睇番之前有出場嗰幾場，拖拉懶到仆街，反而茂利好得多

依幾年對球員成長咁重要
真係唔想耽誤佢

幾年前諗住佢同loca仔會係中場骨幹
結果一個賤賣，一個做籌碼

撚撚咪撚懶啦輸波
ON9
入唔到波又懶喇一陣

仲記得有一場中場雙鬼唔出得，茂利打正選，成隊佢算係打得最好嗰幾個，中場又靠佢一個逗住，一換走佢就失波

換茂利留卡拉仔
戰術大師

兩個意甲頂級球員 , 一個頂級中堅 , 另一個頂級前鋒 係撚撚手下打咗半季就想走....

btw
大恩退役後 7個球季 有9個人著過9號

反正依家都玩後生仔
不如下季請真藍黑個個黎教

How every Milan #9 has fared ever since Pippo Inzaghi retired:

Pato: 7 games, 2 goals
Matri: 18 games, 1 goal
Torres: 10 games, 1 goal
Destro: 15 games, 3 goals
Luiz Adriano: 36 games, 6 goals
Lapadula: 29 games, 8 goals
Andre Silva: 40 games, 10 goals
Higuain: 22 games, 8 goals

西瓜已經係最好

咁多個得佢係主力正選

Destro

Kevin Prince Boateng is really close to Barcelona! Wow! @DiMarzio

有冇個張gif重溫

保定去巴塞

係真唔係呀

真係迪馬大師報

31歲，紀律極差，技術一落千丈，點解會有興趣架

連保定都熬到出人頭地，幾時到我糷

鳩射定 又可以魯營球場入波後打個濕鳩後空翻

...

真假SUSO

OFFICIAL MILAN XI vs. Genoa
(4-3-3):

Donnarumma, Abate, Musacchio, Zapata, Rodriguez, Paquetà, Bakayoko, Calhanoglu, Suso, Cutrone, Borini.

左路又要踢死RR

中路巴卡一個唔知頂到幾耐，後面仲有兩粒炸彈

右路阿巴迪又唔知幾時自爆

咁撚搞笑 鳩射定 去巴塞

又波叔
你睇埋我果份

巴塞應該想即食加平既, 後生仔佢地都執夠啦

時間幾好, 含淚睇

波叔發威

留名波叔首名入球

又有得j柏基達

而家有波叔先好睇

屌你老母唔出conti

屌你仲出波叔

點解唔出CONTI

達子登鵰， option48.5M

48.5M
西女人

OPTION咋 同埋未官方

我覺得係驚佢踢太多會再傷過

原來咁早踢

改咗時間

今季無斜恩踢嘅比賽好似未輸過

所以李安迫馬會強制買斷卡叔，係好勁

卡狗先10定15M,下體會當豪比乞衣

咩逼 係施蒙尼欣賞卡叔

都唔知點解改埋啲當地人返工返學嘅時間

又出波生斷自己左路

輸就賴斜恩

原來今晚早場有西波睇

特別早場+波叔

雖然明知西波，但時間咁好又響屋企，唔睇講唔過去

差個執波可能

求LINK

acestream://db97b7379a5177a90398c03f55c7c9e4fa65cb5c [HD][SETANTA + 1080] [RU]

acestream://359a33edf2230fc65304fee9c8365046c370208d [HD][MATCH TV 1080] [RU]

acestream://114ecce897f5131d5dc7fee0910600d73011f4b3 [HD][SILA TV 1080] [RU]

acestream://780eacccf7ea510247028a4551c87c8ca1db44c1 [HD][MATCH 1080] [RU]

acestream://ddba6be8437686e50ce1b17b1d4d2963be5199b0 [SD] [MATCH] [RU]

自用咗beinsports都冇搵過link

有無app或link可以係ios睇波架

X2

球王波降臨

係喎 撚撚停賽喎

beinsports

點解早場仲要睇Borini

垃圾蘇幾耐冇入過波

今場輸既話撚撚可以賴地滑

不要說了
自從那一吻

波叔玩左兩腳都係直接出界

今場唔係普通既閪

成隊波散左咁

撚帥: 都係斜恩亂我軍心

黃牌

真係唔知係撚撚教定柏基達問題,完全幫唔到suso

怕基假左D

傻閪廢波

有波就傳，一貫戰術啦

波叔真係負作用

阿隊+SUSO
睇到想嘔

今次D企位差多兩錢重

全場都係波叔既範圍

阿隊過人

D傳中鳩到

阿隊過到人都無用,垃圾傳波

咁踢法不如集中踢中人地隻手好過啦搓乜鬼

巴卡

Zapata唔係傷呀嘛

兩條友撚曬成條防線

所以波蘭神鋒黎都無用

搵人開live post？

要阿隊中堅
出CONTI了?

表哥

我們都是佐真奴

梅沙+阿隊

小明又打中堅了

買KOUAME 好過

好似好大獲

表哥係？

我地連逗住型都不如

四閘大陣

梅沙好似好耐冇踢

conti + suso

今季表演值得續多年
可惜了

干迪

沙膠

咁之前阿隊打中堅都ok既

conti咁急上陣 千祈唔好又傷呀

ig狂人干地出場啦

王子過咗巴塞，仲記得攞冠軍嗰季扮MJ

今季冇乜派膠

我地幾隻右閘都好靚仔

早幾場出過啦,仲急

仲笑笑口咁

不過伊巴走後現型

蒙隊咁惡, 原來凍要攞毛巾

表弟大熱大勇 我地既表哥就傷出

唔係點做隊長

羅隊>沙膠>>阿隊>>>>霉沙

RR頂唔頂得住隻黑鳩

我指佢未熱曬身呀

人地唔出比安迪都夠玩

唔係RR頂, 就要波叔頂

自己係咁斷, 賓尼兔都夠打啦

牙蘇鳩斬

米蘭面前無弱隊

我蘭真係好穩定

廢

港超都好睇D

斬得好過阿隊少少

牙蘇右腳出波

關巴卡咩事

到底係點樣既高層先會覺得呢個教練係有希望

我落荃灣搵D呀叔踢都搓得好過佢地

20分鐘
球友做過咩黎

撚撚有世界盃有歐聯所以勁

牙蘇無視咗conti

Zapata

又跌
巴卡攤定手先

不如同安答換埋主帥

差D輸

RR比人玩弄咁

買埋K黑角同L白鬼啦

一齊轉會去G持熱拿亞啦不如

過到黎都係變廢

原來對面係柏蘭迪利

熱拿亞唔是撚撚教不了

打包埋教練

點都好過撚撚

拿索在前, 買完一係唔用一係唔識用

無球角球正常

廢到 波都造唔到

錢馬勁撚到單對單

今場真係睇得好辛苦

成班唔郁, 查漢傳唔出

比人㩒住屌

安答啲禁區one two

老馬

D反擊都on99
suso都唔夠高頂 係都要高波吊比佢

差啲輸 人地踢得有組織過我地 我地踢緊乜9

柏蘭迪利起碼帶到意大利入歐國盃決賽
撚撚點會比得上

龍馬已救三球

痴撚線 任推任射

射得柒

技術型比撚撚係浪費

成日都大轉邊傳波過右邊 啲角度奇撚怪咁

安答係我意甲長睇嘅其中一隊

廢到笑

hea 睇左一陣，又係比人狂攻，我屌你老味

條友想通埋細

成條左路失左蹤
右路ON99

橫傳2腳就斬
做咩鳩

如果唔係米蘭人既我諗應該一早有人咒佢教唔到波

下場對Napoli想輸幾多球

柏基達作用係咪鄧腳？

波叔同克勤兩個黑洞同一路

又救到 升價

龍馬保撚

佢D企位差到傻

以後唔敢反馬了

完全唔見查漢

龍馬勁到

當拿仔今季勁撚到，又上返力

睇慢鏡係巴卡截到，再俾佢撲到

頭先去埋右路

其實佢同達子換位可能好D

$馬
前面打得柒，$馬就岀全力
前面打得ok, $馬就派膠

柒到掟界外球都俾人foul

右路放題

告仔今場好少掂到波

我頭先究竟為咗乜野熄咗部PS4

跟本成隊放題

部機太熱,好似係

冇斜恩引開對手

邊個餵到波比佢

正路丫，兩翼要返埋後場，中場又縮晒喺後面，有乜都係靠斬，佢單丁一條友俾人MARK死有幾難

今場巴卡一路安份打防中就出事

咁嘅天氣，暖都唔暖下啦

真係好撚廢，廢波

個場好差 下下傳波都彈起

conti 出波

CONTI傳中

都話佢打單防中會出事架啦

佢黎米蘭第一場咪就係換拉素，之後好似打少個咁囉

波叔

波叔原地轉身仆街

全隊最有威脅係conti傳中

本身喱個位先係佢主要活動範圍

廢波

作用王 波叔

好有功架

今場似係3中中多過2中1防

罰球王

未睇到佢有咩問題

傷左成年無俾隊垃圾同化嘅conti果然最勁

差能到

佢搶波後問題大
同埋企太前

怕基.....

幾分鐘前先走漏咗禁區頂一個

走啦查漢 又話罰球王 屌 射到咁

今場睇得出柏基達開始同化

打工仔定律
做又36

今場50%和50%輸

柏基達

靚波黎架柏基達

拍基差d

柏基達 wa

中龍啦

柏基

唔中龍但中角

終於有野睇下

你太睇少撚撚既運氣

柏基達差少少

半場淨係得呢球射波有睇頭

柏仔靚波

拎到好窄

用能晒啦

咁都黃

講真我唔想隊波失分嘅 但撚真係好廢

柏仔上左賊船

仲有龍馬神救

唔多信，到時佢俾人噓幾噓+掉蕉，又嘈話要罷踢

一睇第一句都知係你講

除左對手烏龍 諗唔到點樣可以入波

難以置信 平時點練波

屌，有無咁易認

中場過數俾球證

企唔穩都黃

訓練內容:
鏟鳩撚撚
比撚撚鏟

因為喱類野你講過幾次,雖然唔係成日講但深刻

淨操體能

原來你咁留意我 不過算鳩數啦熱拿亞仲打得好過我地

冇左牙撚幫班球員打氣
睇下佢地似咩樣

怪錯撚撚

撚撚今次觀眾角度睇波
會知隊波有幾西？？？？？？

撚撚:有我洗輸?

關咩事

撚帥: 有我提場Lead緊2粒啦

四大聯賽可以同牙撚比肩既教練應該得享利

李德能話係驚熱那亞波迷攪事

西瓜: 終於甩難

享利唔係名叔+無教過青年軍或b隊
撚帥又贏

LMG不如一齊走啦, 保你老母呀買柏基達比亞迪有撚用咩, 掟錢落海姐, 下季柏基達就會變今年查漢

亨利個隊慘好多既
年年咁折骨法
俾撚撚教降咗班

懵帥：唔操體能
撚帥：齋操體能

踢過摩納哥, 教過阿記青年隊

拆完買番D人腳都係法甲前列啦, 比史特拉斯堡炒5比1喎

撚帥米蘭P隊直升上黎

同埋佢地而家都係降班位

佢之前教過意丙 同希臘唔知咩隊架

撚帥真係有運, 今季有幾場睇完都唔明點解和到或贏到

真，LMG 都要走啦，留撚真係有問題

反擊次次都要拖返慢之後回後重新鳩猜

Paqueta 窩利之前個直線係邊個交？

拉素同牙屌係度, 唔係話牙屌勁, 但佢至少執行到撚帥唯一戰術, 後上入波, 因為佢學蒙撚個陣係得呢招

可能唔關撚帥事, 佢自己要射, 今季無屌射門數量大減

蒙隊

要$既

左邊無咗屌，右邊牙蘇又中咒

有撚撚又係踢到咁, 今場冇撚撚又係咁

已經變成撚撚的形狀
所以冇分別

而家射都冇得射, 射左起碼有機入 攻到前場一路回傳番龍, 同哥帥有得揮, 不過人地向前傳佢向後

其實下手都難搞
戰術由頭執過, 仲可能有軍心問題

上呀conti

撚帥做咩神情呆滯

正路睇米蘭踢波都神情呆滯啦

波叔幾時收皮

波叔幫人地解圍

有波叔一定係零入球

屌

告仔做咩要去右邊補波叔翼位

啱啱想讚嗰下就要收返

柏基達差啲玩出禍

過完再傳比對面

屌你會唔會太柒

以為聽日踢無睇到
可以慳返一場閪波

玩衰左

柏基達玩大咗

柏基達輕度弱智?

係干迪阻住定咩

迷波了

漸漸同化

波叔呢下

見你咁講仲以為入

好明顯係CONTI衝埋去阻住咗啦

點解要屌基達

暫時覺得Conti踢得最好

波射得咁靚

入埋不得了

不過向後場夾波都幾on9

以為入

彭迪夫個樣好似GTA個老崔

吹罰？

中場咋喎

Criscito 防守又mark 死晒, 進攻又兩三腳威脅

波

波叔又差啲

係呀

波叔差D

我指方向

哇屌

波叔要變正選了

柏基達d轉身分波幾爽
勁過我地個10號好多

見到Paqueta
我蘭又害咗個潛力新星

波叔差啲入

2球都係柏基達傳

最有威脅係波叔

最已陣
大陸仔走寶

波叔同柏gay先係最有化學作用

好似睇咗好耐咁，原來只係64分鐘

某程度係因為波叔真係好勤力咁走黎走去

mauri熱身

下半場又到suso隱型

而家先睇踢成點

巴卡單防好多甩漏下

爭頂

呢下係下半場第一次聽到個名

達

原來係自己踢落草地

查漢突然間又有料到

又救

錢馬全力保撚

龍馬神

刷數據 夏天走

錢馬痴線佬

$$

垃圾蘇下半場冇料到

肥佬今年實叫春

蘇一招

前面踢撚到好似贏緊咁 查漢仲係度散步

SUSO推個波去中路，發現左路無晒人，焗住帶番個波去右路

角球兩邊都係斬俾龍

我見到笑咗 成班人係度慢慢行

當拿仔勁撚到

查漢識加速

呢場如果係深夜閪時間肯撚定悶到訓著左

有波又鳩踢上前

你一講完佢就爆過一個，不過俾人剷停咗

好在係10點

你地仲有咩好講

廢波都入波

安答D one two

屌你真係波叔

我波

Conti靚助攻！

牙波
我對你唔住

反 親都有

反波又輸

收啦 係conti比得靚

勁撚到

Conti ball

燈完即醒水交俾conti

屌你老母conti勁過卡拉19幾倍

屌你牙conti勁能到

CONTI 場場都關鍵
仲冇正選
我屌你老母撚撚

干地仔 反蘇大勝

conti已經兩個助攻

CONTI正選啦下場

波叔入波 我情願輸！

suso唯一作用係hold住個波比conti後上

係咪波叔戰力太低冇人見到佢

牙波

禾刀迷波了

撚撚又有鳩屎運

卡拉條濕鳩 成半季0助攻

漢子

卡拉叫做樣樣平均

屌，真係首名

嘩 屌中眉

錢馬say no

會唔會終於贏波

維路素仲咁勁

又係當拿

領先一球...

Conti好波

又係龍馬保撚

今日$馬真係好撚勁

$$著撚哂火

成班未來人

錢馬撲到先

唔係龍馬真係456左

原來救到, 老馬今季都保撚有功

中超拎100M黎先好同我地傾牙波

錢馬真係mvp

屌 龍馬即刻柒一獲，好彩無事

Who needs Higuaín, when you have Borini

巴西仔d 中場駁腳真係幾好

完場真係要睇錢馬救左幾多球

意粉幫瘋狂呈強

車仔走寶

錢馬今季又歸位

abate啲濕鳩高波係中堅位冇咁柒 咩玩法

暫時救咗5球

嘩，踢死人咩，仲要踢柏基仔

原來一直打錯位

中間可能易比D, 唔會出邊線

累積經驗轉中堅係我蘭傳統

閘轉中堅，新馬隊

學馬隊轉踢中堅，踢到40歲

查漢

終於收克勤

可以打雙防

莫利出黎睇板

睇辦

翼鋒出身

巴卡差D
千里走單騎

做多咗一下

藥膏成部坦克咁

支持阿隊沙膠踢到40歳

做多左啦巴卡

黑卡卡

領先一球好危險

中場靠晒巴卡

唔洗客氣

老馬開護撚Mode驚咩

蘇～～～～～～～～～～～

蘇

無廢帥喺場邊應該好啲

Suso

反撃
仲要右腳入

嘩
係反擊啊
屌你老母

wa diu

蘇一招百屌成材

嘩 suso

suso右腳

古仔靚傳

靚波

頭先邊個話SUSO冇波入 仲要右腳

我交得靚

小智巴:

SUSO射得咁靚

阿蘇

SUSO

反蘇又輸

食屎啦
小智

牙告靚傳

牙告

兩個夾住都攞得到咁盡

好安答冇背叛我地

反蘇輸埋

比到雷哥咁

呢球係咪波叔搶到交比告仔？

3分鐘

@小智賽莉娜

屌你suso原來有右腳平時唔用？

mauri第一下傳出嚟
之後俾人撞低

仲諗住話告仔隱形

告仔下大斜線真係好靚

極少有既反擊

蘇仔

幾耐冇睇波
用咗成年喇喎

佢今季用多咗好多啦

真係估唔到so 進步到咁多

我都諗過講, 佢真係隱左形, 但一腳就夠

咁岩姐 上半場咪有一腳右腳阿隊式傳中囉

suso: 我特登喺之前五百場加入用左腳呢個動作

米蘭唔配擁有茂利

佢今季用多左架啦

上季尾開始用不過好差
今季開始有成果

求翻譯

賭神

等對方有幻覺suso無右腳

換走蘇

laxalt係咪得撚罪左撚撚。。。 成日都冇得出

又上返第四

不過黎緊對拿仔羅馬

出卡斯

換晒加度素平時最唔鍾意用嘅人入黎

今場兩個傷出
波叔mvp，邊有得換佢

Mauri 上咗黎中場控波好咗

好耐啦

咁老實講，佢出親場表現都麻麻地

落親都雞手鴨腳無得怪人 卡斯都咁少機會啦何況佢

不過佢勇左DD

真。逗住型中場

去到好安答要好好做人

莫利 conti
值得更多機會

呢下攻勢Mauri 發動靚
佢上咗黎之後中場控波係ok 咗

其實阿隊不如素性轉型打中堅 好似效果唔錯

牙撚又成功續命

希望卡拉係後備反省下先,conti勁能到

一場半場ok 但明顯啲位置感唔得

阿隊固定係中堅算啦

踢中堅嘅阿隊值得續約

卡拉唔配有fifa future star, conti唔傷一定係conti

根本就無危險, 續咩命

代打都唔止一場半場啦

阿隊啲長傳打閘係送比人
打中堅反而唔錯
乜野理由

但conti 24了

傷左一年半

柏基達比我感覺好似西多大屎忽hold 住個波又有遠射

完場

波叔點傳架

球感勁好

one touch 好好

3分已袋

佢中堅都係替工
唔係傷到冇晒人都唔到佢打

如果茂利雙黑同場應該守得好穩

當佢第四中堅, 又唔駛買, 放梅沙差唔多

黎左1個月唔夠
夾熟d應該好好多

作客,嬴波,零失球

場波究竟係點贏

重返前四，反撚反波又輸

唔撚駛攻咩

撚撚係上面食緊電子煙
克勤： 俾小小時間阿叔食d野先

輕鬆上前四

新西多，新大恩，新卡卡，咁新派路同新撚撚呢

所以我無講攻

波叔:

佢有球長傳俾波叔好準
牙屌半季都傳唔到一球

跟本應該雪下克勤先

兩個機會加老馬爆SEED

Bakayoko vs Geona
Tackles :6
Interceptions :3
Dribbled :4

新撚撚=撚撚

有黑卡卡

黑卡卡我地有2隻

夾多排就會變廢架啦

其實對面都幾晒Chance

牙屌入左禁區等射波了

轟減下價喇

whoscored rating 8.5, motm

好在冇PIATEK 彭迪夫都老啦, 調整得黎都比人封左

同森多一樣抵輸 五六個餐士都唔入

35M買得啦, 出面求其一條友都夠膽開3,40M

下半場波叔發威+錢馬出盡奶力保撚

乙金排彭迪夫後面？

黑卡卡返轟逗住中場都冇正選

小睇，其實米蘭7號勁唔勁

沙膠犧牲召喚conti

廢

未到廢嘅咁又

牙蘇面前冇人勁

成日拎牌

佢加強返少少傳波同識睇情況帶波上前已經係個好好嘅防中

連續2場打拿仔,顫抖未

支持賣隊草換巴卡，其實佐真奴岩我地用等英超班球盲屌走下年接收 柏基達 佐真奴 巴卡 諗起都J 死

果然係同市兄弟

而家有左柏基達, 中場有人控波定番, 咁巴卡作用就更加突出, 搶完帶開佢柏仔就得

賣KC就換SMS啦

捉到鬼了

西甲好勁，俾加度素用到廢咗

5 - AC Milan are unbeaten in the five Serie A 18/19 games played without Gonzalo #Higuain: 3 wins and 2 draws (10 goals scored, 2 on average per match). Answer. #GenoaMilan

預左輸有乜好驚

乙金安答想賣但賣唔出 , 基本呢季都冇出過

西瓜限制左波叔出場機會

早排冇廢波果陣輸撚到仆街

唔打啦，唔打啦

打完拿仔打上上籤

認真覺得夏季轉會佢跌多少少價唔係冇機會

當然係米蘭好有heart，宜家攪成咁

對面下半場基本上重兵防守SUSO, 波叔幾次轉邊空到冇人理, 好在最後叫爭氣入到波, 睇下可唔可以執番隻好D左翼

conti D出波
未見過卡拉出呢D波

布魯日魔翼Arnaut Danjuma

有heart 無用 d 料就係乙組，果時巴卡殘廢咁都入到波，佢鳩跑全場都無用

卡拉啱啱上一隊果時啲出波都好靚

蘇一招都無

好記得佢後備換出黎唔夠巴沙利跑

卡拉上季D傳中比牙屌頂都幾精彩, 而家好似迪迪仔咁越打越廢

巴卡keep住有波入都俾人喪吊

又未到好勁下話

呢個單豬馬真係唔知有冇料到, 買Bergwijn啦屌

起碼叫做黃潛主力，嚟到變咗乜

巴卡約高好撚柒勁啊屌

撚頭可唔可以停多幾場

柏基達 ？？？(中場指揮官)
巴卡約高

中場鐡三角

Welcome SMS

其實蘇素排先過佢好正常嘅

買sms 同迪屁就夠了

SMS 咁撚貴 買isco 好過啦 可以打n 個位

有Sensi都收貨，好過睇雙黑

最衰佢又係左腳打右邊，踢番左邊咪fit晒囉

係囉，成堆錯腳翼，係咪想搏個新洛賓

佢踢左邊廢過波叔

洛賓同刀疤兩邊都打得，可以不停換位，卡斯同蘇素就

一齊企右邊不停換位

李安
肯換埋撚撚就好

Piątek leaving Marassi stadium for the last time as a Genoa player [@cmdotcom]

柏基達成日想用屎忽得住對手
但成日比人偷波
向前突破能力暫時唔見
不過視野同傳波都唔錯

又未到MOTH掛
巴卡約高咪仲勁
守又得，由守轉攻0係中後場轉身分邊又得
自己帶上前場又得

真係同季初柒柒下咁差好撚遠

MOTM
打錯

未來人

唔係拉素重傷，可能已經雪硬咗

conti啲出波真係有威脅
卡拿同小明真係鳩傳

小明不嬲都係鳩傳架啦

其實我真心唔睇好卡拿比亞
進攻有時都還可以
但佢防守真係好廢

咁多年都0進步
高波仲衰過小明

其實Conti 最強唔係傳中 而係快速後上直入禁區搶點 同埋佢係進攻嘅選擇上
你見佢同卡拉對比 佢係進攻上靈活好多 有走邊拉空, 入變速入禁區 , 有短傳後沿禁區邊線走
但相對因為左路冇咩傳中見唔到佢嘅禁區搶點

其實我又唔係覺得佢0進步嘅
上年第一循環對拉素佢比手機撚到跌埋係度
第二循環都好左好多

不過我呢幾年都睇得少波

Zapata suffered a muscular injury due to the Marassi stadium pitch. He’ll undergo tests in the next 48 hours to know the extent of his injury [@MilanNewsit]

Gianluigi Donnarumma

If Higuain made this choice, there must be reasons, but he is a friend and I wish him all the best.

I am a big Napoli fan, it’s my city and I am happy they are doing well… but we hope to beat them in Serie A and the Coppa Italia!”

Breaking from
@Sport_Mediaset
: Piątek is expected to be in Milano this evening. He will take the medical and sign for Milan tomorrow

講左 有suso 可以熄電視等贏波

小智終於出現發功

黎近又要睇闣波直到佢上水

Borini tells TMW that he was never close to a transfer to China:

"China has never been close, my idea was to stay at Milan and do well here. I'm happy for today's game and for the future. This victory is fundamental in view of the next games."

According to @przeglad Piatek will take his medical tests tomorrow and sign a 5 year contract until 2023 on Friday. He will wear the number 9 shirt.
咪著9號la diu

牙華

保定真係去巴

9,10,11呢三個號碼冇咩就封咗佢

咩事
教跳舞？

租過去做哨牙蘇後備掛

點解唔考慮下波叔

撚帥： LM夠膽郁波叔？

對上一個比賽途中用呢招應該係賓奴

不過相信屁馬用喱下實俾人屌死

不過佢的確打法上間唔中仲有啲巴西球員嘅隨意一腳傳
呢樣要等佢適應意甲

同埋d no look要再夾下隊友

Fenerbahce are interested in signing Zapata offering him a two and a half year contract worth €2.4M per year. Milan don’t want to sell him despite his expiring contract [@DiMarzio]

Bellanova refuses to join another Italian club out of respect for Milan. He will most likely head to French side Bordeaux. [Sky]

Leonardo have taken José Mauri off the market, according to
@AlfredoPedulla

Bertolacci has not accepted to join Genoa and will stay at Milan until the summer. Genoa don't want Halilovic, Mauri is not entirely convincing. This matter will have to be defined tomorrow [Sky]

佢值得更多機會

我都分唔清究竟係拖拉問題定係我地問題
好似浪費左人地嘅黃金時間咁

.@DiMarzio: Tomorrow the decisive meeting between Milan and Genoa to close the Piatek will take place. He will join on a permanent transfer for 35M+bonuses linked to CL qualification

Piatek will earn 2M+bonuses/year

保定 蘇狗 維度做隊友

不過之後果腳送左個反擊比人

j住先啦

西甲啲球會係咪傻傻地
我諗保定都無諗過自己三十歲人仲可以痴冠軍 同馬體會要卡叔一樣都係無法理解

唔同,馬體會要卡叔因為我地唔識波

mauri baka kessie 呢個組合好似幾好

先借後買去巴塞

係咪official 左？

我覺得佢浪費左米蘭人工轉會費多啲

冇估到八字唔夾

嘩屌，鳩射定好波

明明一外借都好地地

拖拉機好心走啦， 一黎又傷， 去細會有正選踢卜咪好

唉 想拎埋半年人工

原來下兩場都係對拿仔，之後就羅馬

可以比人456

paqueta+baka

坐幾日第四
之後可以一野跌出歐戰區

蒙隊教， 一齊坐

依野跌一跌，有排都上唔返。
Btw 波蘭神鋒一黎就跌出歐戰區，又有藉口比撚撚雪

其實好想要識hold 埋波嘅古度尼

仲係唔係好識拎身位護波

斜恩走左，然後蒙隊走埋
其實都free左幾多人工出黎

要學大恩屎忽身位，仲有佢有埋短傳就perfect池

sms

用嚟請jardim

炒完撚撚無錢請 一於蒙隊變蒙帥

都要比d時間佢，依家先21歲仔

係

咁奇怪
佢唔係想返去咩

應該冬天唔返住 夏天先返

所以都唔知想點，明明踢熱拿亞好地地又開心

Working holiday

去安答要減人工，逗埋呢半年高薪先走

下季打安答
米蘭黑風雙煞 vs 莫利+拖拉

嗰陣講過因為波叔傷之前先場場輸/和 估唔到波叔出返真係贏波 呢鋪鳩嗡都變真

查漢真係唔岩打邊

再上場佢同柏基達喺左邊又唔太差
主要係要有個人同佢做下配合

應該話佢嘅打法係要避人打
放佢係邊路更多係唔使佢直接同對方中堅 / 防中身體對抗

唔係唔岩打邊，係打邊個位都係柒
恐慌式回塘
不如直接講有價好岩
踢左咁耐好波既場數一隻手都數得哂喇

上埸拍雞走上走落好小小 一冇人配合就hold 住個波比人搶 自己又唔係扭波個類型起動個下都幾慢下

琴日查漢d轉邊係送比基斯薜圖頂

尋日果球罰球真係

罰球王本身
黎到我蘭好似入過一球only

斜恩都便秘

都唔知佢咩問題，個樣越踢越頹，今季射波一係唔中龍一係詐糊好似俾人落左降頭咁
尋晚波叔嗰球俾佢射我都擔心佢唔會射入

而家馬體想賣卡生接Morata，車仔想接西瓜，我蘭等Piatek
係咪要馬體放到卡生先有後面堆Transfer

尋晚有幸睇到波叔球皇之路嘅第一場
仲睇到撚帥係看台談笑用兵， 用波叔輕取安答
希望LM立即續約波叔撚帥振我蘭軍心

Who needs Higuaín?

咁樣loop姐係安答要接卡叔先得

分分鐘安答用卡叔勁過我蘭用piatek啦

得撚波者可安天下

一開始個個都叫佢爛番去車仔
邊個估到而家會勁成咁

巴卡無辜,撚撚更無辜

話賣卡生去Monaco 嘛

卡生稱霸意假西甲之後到法甲
所以勁過華dee

其實馬會借達子，唔洗即刻要比好多
反而車仔就急住要斜恩救亡
我蘭有波叔就最唔急

波>古>Tsadjout>華dee

車區個邊轉風向喇

波蘭仔睇完d球王片

無波到佢腳又係無撚用
個40m又射落海

同告仔類似要係禁區先最大威力 係禁區外都係駁下腳咁

神鋒好似幾爛打同好似有d自己單打獨鬥能力 係熱拿亞無咩支援下都咁入得黎到米蘭我諗都ok掛

我地隊垃圾邊到有支援, 你睇下希古恩

用安答嘅支援同我蘭比

熱拿亞件力架同Lazovic 引走好多人喎 咁都叫冇支援

波叔>all

波叔係禁區如入無人之境， 都無人理佢

最主要搞屎棍係kouame 你可以想像係米哈時代嘅大帝安

痴撚線 巴塞簽保定

認真當拿先係MVP
唔係俾人456咗

suso如果無入到果球應該得5分

告仔個大斜線都係

龍馬依排都好癲

當年嘅當拿仔

投mvp

Gianluigi Donnarumma has indirectly confirmed that Gonzalo Higuain will be leaving AC Milan to join Chelsea, saying: “Gonzalo will have had his reasons if he’s decided to leave and I wish him all the best of luck because he’s a great friend and I have a lot of respect for him.”

Meanwhile, Milan have already moved to replace Higuain, with Krzystof Piatek set to join. Genoa coach Cesare Prandelli told Sky Sport Italia: “When I arrived here, there was no intention to sell him, but then the club decided to evaluate this option. There’s no need beating ourselves up about it, we’ve just got to make the most of the players we do have available.”

25$馬

咁唔算認咗佢走啦，wish all the best啫

無波叔，failed

Genoa have asked Milan for young goalkeeper Alessandro Plizzari in the deal for Piatek, but Leonardo rejected their approach, according to Corriere della Sera.

安答想要Plizzari, Bellanova, 一個唔比一個唔要，莫利哈利唔肯要

係唔肯要拖拉哈利
想垃圾加錢換

神鋒有米歷克5成都偷笑

米歷克得佢8成

係撚帥面前, 全部都係廢鋒

李安sick ball呀
留莫利 同 Plizzari

係鬼留莫利, 有春人要咩

咁啱兩個都係頂替斜恩

#842

即係一路係LIST住冇人要囉, 如果頂到幾M仲唔包郵送去熱那亞咩

安答睇完板: 你留返自己用, 我要 Plizzari

Bellanova 都話要走
應該去波爾多

走, 對佢係好事, 唔會有得出
右閘成村人, 干地, 波叔, 卡拉, 阿隊

Giorgi Chakvetadze Named 'Georgian Kaka' by UEFA

Georgia Today-3 Jan 2019

Georgian footballer Giorgi Chakvetadze is on the list of 50 perspective football players under 21 being considered as the Rising Stars of 2019.

比甲美斯Grxxxxxx + 比甲卡卡Chxxxxxx

格魯吉亞卡卡
聽到都覺得勁

卡迪夫城飛機單野好恐怖

睇球王片真係有啲似

It's become increasingly likely that the Piatek to Milan deal will be concluded without the inclusion of any of the Milan players in the deal [@MilanNews]

Besiktas could come back and make a new attempt to sign Halilovic, according to @MilanNewsit.

向前突破係幾勁 但唔知係咪對手級數問題有關

好似另外睇緊個Genk個科索沃仔 而家個新球探好似好鍾意去比甲掘金

我地有傳過佢咩

啱啱傳, 叫卡拿迪斯總理介紹下

斯洛文尼亞卡卡
名宿華特比沙

慢成咁點叫卡卡, 斯洛文尼亞雷哥斯達

It's become increasingly likely that the Piatek to Milan deal will be concluded without the inclusion of any of the Milan players in the deal [@MilanNews] 想送個D安答唔要, 安答要個D我地唔出

我蘭出名唔賣垃圾
安答唔識貨

登雕未牙

卡生呢？垃圾都唔算唔上？

Milan primavera right back Raoul Bellanova will join Bordeaux, but first Milan have agreed to renew his contract for another year in order to avoid losing him for free. Bordeaux will pay €1m + bonuses and Milan will receive 5-10% in a future sale of the player. [MilanNews]

馬會要半季走貨
但買新卡叔黎頂

真紅黑 有干地佢就真係難出頭, 希望第時打得起

成名作
就係同牙朗影既個張相

咁先似球探 搵d出名嘅洗咩請佢

駁唔到

米拉

Raoul Bellanova to Bordeaux is a done deal. Milan will receive €1m + bonuses. Milan will not only receive 10% from a future sale, but also have a buy-back option. The player will stay at Milan on loan until the summer before he joins the French team, according to @DiMarzio.

李安勁能到

有Buyback真係必要

真係買先講啦, 吹到咁行咪又係去意甲買貴野

LOCA仔呢

球員唔肯都冇計 d配套越正常 越有一粒老鼠屎壞左一煲粥嘅感覺

盧卡佢唔肯有咩計
見佢同古仔卡拿仔仲咁fd就知係依家管理層或者領隊既問題

同埋盧卡仔個定位又怪
依家睇球王片又經常長傳
咁咪幾好
留喺米蘭撚撚分分鐘咪又叫佢唔好長傳，無謂留喺度哂

唔肯咪唔賣囉，合同又未到期，冇回購都咁平

唔賣， 隨時慘過哈利

講緊傾個時我地應該係上風姐, 不過都賣左了, 上場打國米都正選, 鄧肯SENSI同佢一齊出都幾正, 西瓜皮應該又賺一筆

本身傳fm撚帥想賣, 係Elliott唔比佢地賣, 之後友賽出佢就LOCA!Loca!loca!到完場
到Elliott完全接管之後, 到Loca自己要走, buy back都唔想落, 無計
留係我蘭跟撚帥一係無得出, 一係變廢, 出走最實際, 對佢自己都好

我覺得個條件傾得唔好姐, LOCA又唔係西瓜, 邊有資格大支野, 咁都唔撚企硬今年今日12M就放個後生仔

Milan announce Zapata has a right thigh injury that he suffered during the game against Genoa yesterday. There will be a check up in two weeks so he will be out for at least that amount of time.

沙膠

比甲美斯Grxxxxx岩岩大傷完都開你10m

大傷完

Piątek will be in Milan tonight. He will take his medical tomorrow [@TuttoMercatoWeb]

正選陣平均年齡唔過25歲

咪又係老人院

後生有鬼用， 全部三四線垃圾

都可以排到第四，球迷們請收貨

怕什麼 打完拿仔之後跌出歐戰區

要不是
神級撚帥
一線波叔
二線老馬
黑線藥膏
撚排到第四，一班垃圾

上半季差d贏
依家撚撚勁左所以一定贏
請支持米蘭明叔，支持撚撚，支持lm!

Piątek is currently doing an individual training at his home in Genoa. He is waiting for a call to head to Milano [Sky]

Piatek could arrive in Milano tonight and undergo his medical with Milan tomorrow, according to @MilanNewsit.

留名睇空炮

空炮咪用返西瓜

我地空炮=轟都空炮

撚帥實雪硬佢送返祖

波連尼＞西瓜

無職業道德
不了
between準備開新post

李安真心勁架玩轉會

講真炒人呢樣野我估佢想落手
馬隊唔多想feel到

j都唔想j

諗唔到佢邊忽好過斜恩

.